{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Polygon",
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            -16.43,
                            28.49
                        ],
                        [
                            -16.42,
                            28.52
                        ],
                        [
                            -16.38,
                            28.55
                        ],
                        [
                            -16.33,
                            28.56
                        ],
                        [
                            -16.32,
                            28.58
                        ],
                        [
                            -16.22,
                            28.56
                        ],
                        [
                            -16.16,
                            28.59
                        ],
                        [
                            -16.12,
                            28.55
                        ],
                        [
                            -16.15,
                            28.52
                        ],
                        [
                            -16.23,
                            28.48
                        ],
                        [
                            -16.25,
                            28.45
                        ],
                        [
                            -16.36,
                            28.38
                        ],
                        [
                            -16.36,
                            28.34
                        ],
                        [
                            -16.39,
                            28.34
                        ],
                        [
                            -16.44,
                            28.39
                        ],
                        [
                            -16.39,
                            28.43
                        ],
                        [
                            -16.43,
                            28.49
                        ]
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "areaDesc": "\u00c1rea metropolitana de Tenerife",
                "geocode": "659602",
                "category": "Met",
                "event": "Aviso de vientos de nivel amarillo",
                "urgency": "Immediate",
                "severity": "Moderate",
                "certainty": "Possible",
                "effective": "2025-07-01T10:26:11+01:00",
                "onset": "2025-07-01T10:00:00+01:00",
                "expires": "2025-07-02T05:59:59+01:00",
                "senderName": "AEMET. Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda",
                "headline": "Aviso de vientos de nivel amarillo. \u00c1rea metropolitana de Tenerife",
                "web": "https://www.aemet.es/es/eltiempo/prediccion/avisos",
                "contact": "AEMET",
                "eventCode": "VI;Vientos",
                "parameter": "amarillo",
                "_umap_options": {
                    "color": "#f3f702",
                    "weight": 3,
                    "opacity": 1,
                    "interactive": true
                },
                "popup_html": "<b>Aviso de vientos de nivel amarillo. \u00c1rea metropolitana de Tenerife</b><br><i>\u00c1rea: \u00c1rea metropolitana de Tenerife</i><br><i>Nivel de alerta: <span style='color:#f3f702'>Amarillo</span></i><br><b>Descripci\u00f3n:</b> Rachas m\u00e1ximas: 70 km/h. Rachas muy fuertes de componente norte afectando a la vertiente sur del \u00e1rea metropolitana.<br><b>Instrucciones:</b> Est\u00e9 atento. Mant\u00e9ngase informado de la predicci\u00f3n meteorol\u00f3gica m\u00e1s actualizada. Se pueden producir da\u00f1os moderados a personas y bienes, especialmente a aquellos vulnerables o en zonas expuestas al fen\u00f3meno.<br><b>Fecha de inicio:</b> 01/07/2025 11:00<br><b>Fecha de fin:</b> 02/07/2025 06:59<br><b>M\u00e1s informaci\u00f3n:</b> <a href='https://www.aemet.es/es/eltiempo/prediccion/avisos' target='_blank'>AEMET</a><br>"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Polygon",
                "coordinates": [
                    [
                        [
                            -16.43,
                            28.49
                        ],
                        [
                            -16.42,
                            28.52
                        ],
                        [
                            -16.38,
                            28.55
                        ],
                        [
                            -16.33,
                            28.56
                        ],
                        [
                            -16.32,
                            28.58
                        ],
                        [
                            -16.22,
                            28.56
                        ],
                        [
                            -16.16,
                            28.59
                        ],
                        [
                            -16.12,
                            28.55
                        ],
                        [
                            -16.15,
                            28.52
                        ],
                        [
                            -16.23,
                            28.48
                        ],
                        [
                            -16.25,
                            28.45
                        ],
                        [
                            -16.36,
                            28.38
                        ],
                        [
                            -16.36,
                            28.34
                        ],
                        [
                            -16.39,
                            28.34
                        ],
                        [
                            -16.44,
                            28.39
                        ],
                        [
                            -16.39,
                            28.43
                        ],
                        [
                            -16.43,
                            28.49
                        ]
                    ]
                ]
            },
            "properties": {
                "areaDesc": "\u00c1rea metropolitana de Tenerife",
                "geocode": "659602",
                "category": "Met",
                "event": "Aviso de vientos de nivel amarillo",
                "urgency": "Immediate",
                "severity": "Moderate",
                "certainty": "Possible",
                "effective": "2025-07-01T10:26:11+01:00",
                "onset": "2025-07-01T10:00:00+01:00",
                "expires": "2025-07-02T05:59:59+01:00",
                "senderName": "AEMET. Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda",
                "headline": "Aviso de vientos de nivel amarillo. \u00c1rea metropolitana de Tenerife",
                "web": "https://www.aemet.es/es/eltiempo/prediccion/avisos",
                "contact": "AEMET",
                "eventCode": "VI;Vientos",
                "parameter": "amarillo",
                "_umap_options": {
                    "color": "#f3f702",
                    "weight": 3,
                    "opacity": 1,
                    "interactive": true
                },
                "popup_html": "<b>Aviso de vientos de nivel amarillo. \u00c1rea metropolitana de Tenerife</b><br><i>\u00c1rea: \u00c1rea metropolitana de Tenerife</i><br><i>Nivel de alerta: <span style='color:#f3f702'>Amarillo</span></i><br><b>Descripci\u00f3n:</b> Rachas m\u00e1ximas: 70 km/h. Rachas muy fuertes de componente norte afectando a la vertiente sur del \u00e1rea metropolitana.<br><b>Instrucciones:</b> Est\u00e9 atento. Mant\u00e9ngase informado de la predicci\u00f3n meteorol\u00f3gica m\u00e1s actualizada. Se pueden producir da\u00f1os moderados a personas y bienes, especialmente a aquellos vulnerables o en zonas expuestas al fen\u00f3meno.<br><b>Fecha de inicio:</b> 01/07/2025 11:00<br><b>Fecha de fin:</b> 02/07/2025 06:59<br><b>M\u00e1s informaci\u00f3n:</b> <a href='https://www.aemet.es/es/eltiempo/prediccion/avisos' target='_blank'>AEMET</a><br>"
            }
        }
    ]
}